開始覺得approach 一個女仔，係一個好辛苦同埋好煩嘅事

你諗下。。。你主動搵個女仔傾計。第一，人哋未必會show 你，hea覆你。第二，如果傾完之後唔啱， 突然之間無feel， 咁就會曬咗啲精神同埋時間。
我正常樣185都無用。
女仔睇咗樣先再睇身高，先會諗住同你develop ...傾完之後先會再睇性格！其實人本身就係咁膚淺，
唔好同我講點點點，我就唔信男同女係唔會睇樣先

Agger!! 其實一開始點都係會睇樣先
樣好人地先會有興趣想approach

除非真係多時間/機會相處 如果唔係好難睇到性格

所以靚仔player 咪不斷食女，樣衰嗰啲咪無得食。變咗做惡性循環！

重新認識一個人真係煩

岩丫

但要花一年半載，你願意嗎

有時諗你想扑嘢不如叫雞/sp好過

185正常樣人地都唔想同你傾，應該係講野問題

一定係，見太多自信柒頭識唔少女，溝唔溝到就唔知

一定唔係，如果個女仔條件唔錯，大把一八幾但係靚仔過

巴打你好靚仔？

我去同佢傾計

同時搵其他女仔傾計唔好太上心會好啲

連登個個都正常/中上樣
明明就最多毒撚
樣衰去晒邊

自稱ma

Yes 太上心多數衰

連登=中小學討論區 完